8/7/2019 港大校長媚共

今日香港大學內地本科生聯合會請左港大校長做嘉賓

港大校長心喺邊 好明顯啦！